唔準斬d樹 d樹有生命架！！

D樹木保護撚呢
打風自己咪又係係屋企由得d樹死
拎返屋企避風阿嘛

兩樣嘢冇直接關係喎 正如每日都有人死 唔代表小小病就要斬死

d樹真係好撚蠢 唔識走去室內避難

斬樹都有分修剪同成棵斬
唔知樓主講緊邊種
修剪係幫緊棵樹
不過你將天災同人禍拉埋黎就